{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006997",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 씨앤휴펜션 (일출스팟,1분거리해수욕) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約者の事前に告知された宿泊人数及び訪問客を超える場合は出入りが不可能で、訪問者や追加人数がいる場合は事前にペンションまでご連絡ください。 連絡が取れない場合、強制退室措置後、払い戻しはできません。 お客様の不注意による事故はペンション側の責任ではなく、お客様に責任を問うことができます。 予約人数より人数が追加される場合は、ペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 宿泊時の青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内でのジャグ、魚、チョングクチャンの調理や個人火器の使用は禁止されており、指定されたバーベキュー場でのご利用ください。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 午後10時以降、バーベキュー利用と高声、放歌、または喧騒な行為は、他の客室のお客様のために禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約料金と料金表が間違って反映される場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室の際にはスパ/ジェット機を利用でき、利用可能な部屋と時間、料金、服装などについての案内があります。 それぞれのバーベキュー場で、個別バーベキューの利用時間や炭の提供時間などについての案内があります。 ペンション内に駐車可能なスペースがあり、一部屋につき1台の車を駐車することができます。 干潟体験のための道具レンタルが可能で、ヨットツアーやカヤック+スノークリングなどの活動もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約者の事前に告知された宿泊人数及び訪問客を超える場合は出入りが不可能です。追加人数や訪問者がいる場合は事前にペンションまでご連絡ください。連絡が取れない場合、強制退室措置後、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者のみの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊時の青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に何か注意事項はありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。客室内でのジャグ、魚、チョングクチャンの調理や個人火器の使用は禁止されており、指定されたバーベキュー場でのご利用ください。客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。午後10時以降、バーベキュー利用と高声、放歌、または喧騒な行為は、他の客室のお客様のために禁止されています。無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約に重複があった場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金と料金表に相違がある場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約料金と料金表が間違って反映される場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間や炭の提供時間について教えてください。",
            "answer": "それぞれのバーベキュー場で、個別バーベキューの利用時間や炭の提供時間などについての案内があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあり、一部屋につき1台の車を駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "どんなアクティビティがありますか？",
            "answer": "干潟体験のための道具レンタルが可能で、ヨットツアーやカヤック+スノークリングなどの活動もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 687,
        "QA": 686
    }
}